(估下仲要幾多年)Shaft長社受訪稱 魔法少女まどか☆マギカ 魔法少女小圓 續篇準備中

有年之前系列

有生之年系列

係咪虛淵玄劇本

係咪講緊外傳咋?

講套正傳

應該

btw外傳應該完到第一部game劇情?

出處
MBSアニメヒストリアー平成ー supported by LIVE DAM STADIUM

3月17日新圖